我們的社會怎麼了？

律政司知法犯法僭建房屋，但卻得到特首的「包容」；相反兩位大學生因為講粗口，就遭到暫時停學處理，未知特首又會唔會叫校方「包容」一下佢地？

我唔係覺得兩位學生無錯，但真係有需要予以如此嚴重的譴責？我們的社會就係要陪養一班忠誠的「護主犬」？就不能容下丁點的反對聲音？

我們的社會何時變成了「只准州官放火，不許百姓點燈」！